{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001853",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152035?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 호텔 룩"
    },
    "text": "Hotel lookでは、お客様の健康と休息を最優先に考えるHotel lookになります。 ブランドマイレージ積立イベントでロビーショーケースにある商品をマイレージに交換できるようにしました。 また、ホテルの前まで快適に移動していただけるよう、送迎サービスを行います。 複合ターミナルの近く、大田駅、松村洞の近く、牛松台の近く、漢南台の近くでご利用いただけます。 宿泊施設を利用する場合、駐車場は1部屋当たり1台のみ可能で、ゲームルームを利用する場合、個人アカウントを持っている有料ゲームでのみご利用いただけます。 ゲームのインストールは事前に要請してください。 また、身分証明書をお持ちでないと入室できず、予約のキャンセルもできません。 スイートルームのカラオケ機の使用時間は22:00までです。 また、3名以上の男女同室での宿泊は不可能であり、布団の追加は早期締め切りになることがあります。 客室は基本2人入室基準価格であり、追加人数は別途料金が発生します。 未成年者は保護者の同意後に利用可能であり、未成年者を隠して入室する場合は払い戻しが不可能であり、法的措置が取られることがあります。 退室時間を20分以上遅延する場合、追加料金が発生する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルlookでは、どのようなことが最優先されますか？",
            "answer": "お客様の健康と休息が最優先されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルlookでのブランドマイレージ積立イベントでは、何がマイレージに交換できますか？",
            "answer": "ロビーショーケースにある商品がマイレージに交換できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルlookでは送迎サービスを行っていますか？",
            "answer": "はい、ホテルlookでは送迎サービスを行っています。"
        },
        {
            "question": "ホテルlookの送迎サービスを受けることができる場所はどこですか？",
            "answer": "複合ターミナルの近く、大田駅、松村洞の近く、牛松台の近く、漢南台の近くでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルlookの駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "宿泊施設を利用する場合、駐車場は1部屋当たり1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルlookのゲームルームを利用する場合、どのような条件がありますか？",
            "answer": "個人アカウントを持っている有料ゲームでのみご利用いただけます。また、ゲームのインストールは事前に要請してください。"
        },
        {
            "question": "ホテルlookに宿泊するためには、どのような条件がありますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでないと入室できず、予約のキャンセルもできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルlookのスイートルームのカラオケ機の使用時間は何時までですか？",
            "answer": "スイートルームのカラオケ機の使用時間は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルlookでは、男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、3名以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルlookの客室料金は基本的に何人までの料金ですか？",
            "answer": "客室は基本2人入室基準価格であり、追加人数は別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者がホテルlookを利用することは可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同意後に利用可能です。ただし、未成年者を隠して入室する場合は払い戻しが不可能であり、法的措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルlookの退室時間を遅延する場合、どのようなことが起こりますか？",
            "answer": "退室時間を20分以上遅延する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 583
    }
}